{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049614",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이크229"
    },
    "text": "世宗特別自治市ホリョウル路 9 ネイバータワー108号ベイク229ホールのケーキでは予約注文を受け付けています。 予約は最低2日前にしてください。 毎日午前中に焼き加減とケーキカットに時間がかかりますので、10~12時の間には順次陳列されます。 エッグタルトは12時以降に陳列されます。 ミニホールケーキは金、土、日のみ販売されており、ピースコレクションはホールケーキの形で箱詰めし、当日のピックアップのみ可能です。 当店の営業時間は週末は10:00から22:00までで、最終注文は21:30まで承ります。 平日は10:00から22:00まで営業しており、最終注文は21:30までです。 アメリカーノは4,000ウォン、カプチーノは4,500ウォン、カフェラテは4,500ウォン、バニララテは5,500ウォン、練乳ラテは4,500ウォン、イチゴラテは5,000ウォン、カモミールは4,500ウォン、玄米緑茶は4,500ウォン、レモングラスが4,500ウォン、ルイボスビルベリーが4,500円、クリムゾンパンチが5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケーキの予約は何日前にする必要がありますか？",
            "answer": "最低2日前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "ケーキの焼き加減とケーキカットに時間がかかりますか？",
            "answer": "はい、毎日午前中に焼き加減とケーキカットに時間がかかります。10~12時の間に順次陳列されます。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトは何時から陳列されますか？",
            "answer": "エッグタルトは12時以降に陳列されます。"
        },
        {
            "question": "ミニホールケーキは何日に販売されていますか？",
            "answer": "ミニホールケーキは金、土、日のみ販売されています。"
        },
        {
            "question": "ピースコレクションはいつピックアップできますか？",
            "answer": "ピースコレクションはホールケーキの形で箱詰めし、当日のピックアップのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末は10:00から22:00まで営業しており、最終注文は21:30までです。平日も10:00から22:00まで営業しており、最終注文は21:30までです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳ラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミールの値段はいくらですか？",
            "answer": "カモミールは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "玄米緑茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "玄米緑茶は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモングラスの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモングラスは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルイボスビルベリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルイボスビルベリーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリムゾンパンチの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリムゾンパンチは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 513
    }
}